有無手足特登忍半日唔撩鼻屎，等夠大粒先撩？

一撩大舊爽能到仆街 有少少黏力個隻半乾鼻屎仲 high

食埋先正 要夠大粒擺落口入面先有咬口

有少少鼻水尾個d一撩都好正

少有唔開麻友post就無人氣

反麻牢 好低汁

269

259

唔係我來

卡勞做乜改名？

別說了

卡勞幾十歲人比人串完就要改名 真係失敗

𨳒

呢個名幾好

吾好恰我迷麻手腳了

污糟雞

唔係咁撚廢牙化🤣

我有歐洲朋友穿越咗來呢個年代，問曼聯場波點解咁多黑奴係到走來走去

Cos

sor太好笑

今日忍咗上午，而家一撩好𨶙爽